%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{abstract}
\thispagestyle{empty}

	Este proyecto trata la simulación de la Transformada cuántica de Fourier, que es la operación análoga a la Transformada de Fourier para un estado cuántico.
	
	Para ello, se ha elegido una librería de simulación cuántica para \textit{python} bastante utilizada llamada \textit{Qutip} y se ha realizado una implementación de la Transformada cuántica de Fourier diferente a la que ofrece, obteniendo mejores resultados en número de qubits operables, consumo de memoria y tiempo de ejecución.

\end{abstract}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
